檢討五大訴求優次

1.撤回 建制都話點解佢唔直接講明撤回，不撤不散仍然有號召力嘅，但對我地來講已經唔算係要求嘅嘅，就算佢真係講撤回都要繼續抗爭
2.撤回暴動定性，政府話從來冇為暴動定性，某程度上佢係啱嘅，因為政府嘅定性，根本毫無意義重點係佢告暴動罪
3.咁就引申到第三點就係撤控，我認為呢點好難做到，但係道義上係好想做到，大家都明義士都係因為呢件事先被捕
4.追究警察，獨立調查委員會，無論係查黑警定係查曬成個運動，好多建制嘅人士同埋中間派都會認同，發生咁大件事但完全冇調查係唔合理，所以獨立調查委員會應該係最大公因數，最理想係可以制衡警察，同埋講得出香港收集民意嘅問題，例如冇普選
5.雙普選，大大力將文宣轉響呢個方向，一日無普選，政府都唔使聽任何市民講，100萬，200萬，幾多條命都無用，要做到不雙普選不撤，真正嘅長久戰

所以訴求應該重新排序

1.獨立調查委員會（黑警）
2.撤控
3.雙普選
撤回可以繼續嗌但係唔使咁大力推
撤回暴動定性就可有可無

大家點睇？

雙普選最重要

建議真普選第一先，真正能夠再號召到人出黎係真普選

獨立調查委員會
放人
撤回
雙普選

一定係普選第一。
因為係個制度根本性嘅改變，
市民個叫價能力高左，清算黑警都會易好多。

普選可以俾子彈美國
美國都提囇水香港人追求民主

+1, 普選係最重要, 第2就獨立調查會

幫推

普選最重要

我無野講

推
對於點樣重新聚返人氣，個訴求次序好重要

五大訴求位置要調整

仲有監控燈柱呢個議題
政府默默做緊好多嘢，明明問題比起送中仲要嚴重
但大家都無危機感

而家政府係任意放行監控工程，我哋根本無力阻止
宣傳呢一點有助加強雙普選理據

普選係重要但一定係唔會有結果既野
俾盡話會話一直有準備，考慮，適當時候就推
打頭陣建議都係獨立調查
係一啲短期內見到成果既野